[開第3次] Busking 搵同伴

巴 搵伴奏同和音 可以嘅話想搵多個女聲vocal

條link 係我tg

試下唔好沉得咁快

玩咩歌

留行歌 情歌 唔知架 睇人夾人

屌 流*

推

完全唔識樂器？

其實識結他 自彈自唱ok 的
但想專注唱果個部分 做好呢part

其餘玩過下鼓同學過下琴 當唔識

結他ok?

你肯做我伴奏嗎

可以傾下啊ching

tg我留左喺上面架啦

tg傾傾??

好

自問唔係勁其實出黎嘻嘻哈哈真係無謂

ching 有冇TG?????

咩事啊ching

有冇得聽下你唱成點？

搵咗你

我有學結他，練緊自彈自唱
見你有玩結他，都可以夾下
如果第日Busking都可以share嚟玩下
telegram: wmywmywmy

tg搵我 上面有link